咦椅！港島交通情況同平時差唔多咋播！

定衰過平時

講真，一條1990年想起既中環灣仔繞道
到2019先起到，我真係諗唔到有咩作用

衰好多

西隧平時繁忙時間返九龍都唔會塞車
依家搞到塞車

癡撚線 明明西隧係一個快捷嘅option去機場 依家已經塞 搞埋三隧分流隨時仲塞